
                      Simplemente Rocky!!! No podía esperar mejor continuación... Para los amantes de la peli guay y para los que no también guay :-) Sobre todo porque trabaja muy bien el tema de la confianza entre luchador y entrenador... A lagrimón suelto!
        
            